XXX母親病逝

點解冇人提？

樓主老母